濫發反對通知書

警方已經就幾次遊行發出反對通知書，我地亦都睇到發出反對通知書既解釋非常粗疏牽強(eg有1000人反對），大家覺得有冇司法覆核既可能性？

基本法作為香港既憲法，地位既崇高大家都知，再發多幾次反對通知書大家就會麻木，覺得公安條例凌駕於基本法，呢個係十分令人擔憂既事情，而事實上過往極少批出反對通知書亦反映現時警方既處理手法不合理。

我覺得應該將批反對通知書既門檻提高，或者係公安條例加入一啲實質既條件(而唔係警務署長"合理地"覺得點點點)限制警方現時過大既權力。第一次發文，多多指教。